求連登記者會時發問

幾時平民買電筒、激光筆會犯法？
公安可以係天台擲炮仗？

五億探長雷洛果陣咪得囉